marker up頭真係好重要

信心都返哂黎

臨走過下見到佢西口西面, 我講嘢全程冇望過marker, 但係其他組員講嘢嗰陣時見到marker jot notes, 有啲皺眉

有冇講早晨？

唔記得咗